香港電台而家成班保皇係到圍爐吠

堂堂議員
講咩暴徒外國受訓
外國人係現場指揮
同無腦藍屍一撚樣
厚顏無恥
我好灰心
呢班就香港既當權者
假學歷
外國護照
唉

我睇左三分鐘
已經想嘔
真心係想反胃果隻

笑下就好

月娥認同
成班垃圾幫唔到我手 仲想插我幾刀

有節目仲好，歷史會紀錄呢班人渣

吹咁大國安法仲點有得唔通過

屌佢老味 上年同隻臭西割蓆
今年就大團結咁

撒晒就唔會出現

過硬
但你老味日日地鐵電視youtube 日日播
煩撚到